---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Filip Gościc
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza | złośliwy i wścibski, ale bardzo pomocny bydlak; wszystkim dogryza, ale nie da się go wyprowadzić z równowagi mimo ogromnego stresu i do wszystkiego podchodzi bardzo spokojnie i racjonalnie. | 0108-09-26 - 0108-10-02 |
| 220427-dziwne-strachy-w-morzu-ulud  | pomógł Antoniemu dojść do tego kim jest Berdysz. Zaniepokojony, bo go tauntował często. Chwilowo z boku, nie wie jak się sprawa potoczy. | 0108-10-05 - 0108-10-07 |
| 220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary | appraisal pintki z Lilą, po czym wymontuje z pintki SYNTEZATOR ŻYWNOŚCI PISCERNIKÓW. Uczestniczył w operacji szturmowej na Wronę z Alanem i Berdyszem. | 0108-10-09 - 0108-10-18 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Alan Falkam          | 3 | ((220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza; 220427-dziwne-strachy-w-morzu-ulud; 220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Antoni Krutacz       | 3 | ((220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza; 220427-dziwne-strachy-w-morzu-ulud; 220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Berdysz Rozdzieracz  | 3 | ((220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza; 220427-dziwne-strachy-w-morzu-ulud; 220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Kornelia Sanoros     | 3 | ((220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza; 220427-dziwne-strachy-w-morzu-ulud; 220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Lila Cziras          | 3 | ((220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza; 220427-dziwne-strachy-w-morzu-ulud; 220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Maja Kormoran        | 3 | ((220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza; 220427-dziwne-strachy-w-morzu-ulud; 220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Pola Mornak          | 3 | ((220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza; 220427-dziwne-strachy-w-morzu-ulud; 220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Amanda Korel         | 1 | ((220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Elwira Piscernik     | 1 | ((220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Jerzy Odmiczak       | 1 | ((220420-samobojstwo-kapitana-wielkiego-weza)) |
| Ksawery Janowar      | 1 | ((220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |
| Mikołaj Faczon       | 1 | ((220518-okrutna-wrona-kalcynici-i-koszmary)) |